(文宣撚)有無巴絲打算整四格嘅post

見到大家咁落力都好想幫到手
推上國際其實可以考慮下投寄9gag之類嘅page
心目中係一頁四格 有字有相 文句同相大概係咁

They say we create riot. (我地示威嘅相)
They say they are not wrong.(黑警打示威者)
They say sorry.(林鄭道歉個西樣，記得有戚過嘴)
They say we should let go. (200m+1嘅相)

腦裡面有個畫面 不過無依個skill整出來

整依啲可以低成本咁國際推廣 可以考慮下

push

pushhhh

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！